死黑警又出黎扮好人 懶係好禮貌 屌你老母！！

跟我講一次
一生不原諒黑警！！！
文宣手足繼續話畀香港人知 警暴有幾嚴重！！

幾時嘅事

今日

之前比狗逗，隻狗同我傾哂計搭晒膊頭咁😂😂，心諗仲乜9

Good cop bad cop

叫佢死開保持1.5米距離

以為咁就洗得白
呃到邊個 冇腦藍絲廢老就得

以為佢哋喺鏡頭前面做 show

啲防暴惡到仆晒街 平時點洗白都冇用啦
當然啲藍狗都唔好得去邊 同啲街童冇分別

想同女警搭膊頭，求教學

我個隻公黎😅😅

黑警死全家

你即刻屌佢老母囉

講得好啊！！！

唔好俾佢哋呃到
佢哋成日想扮fd想套料
但又忍唔住串9你
所以一秒都唔好放鬆
千其唔好唔小心出賣手足

我話自己做ACO

反貪污 捉陶輝

佢哋之前想套我
問我啲同學嘅嘢